---
aid: 9025
zid: 592087
title: "桌一凡的思想也太龌龊了吧…"
author: 好色弥勒
date: 2015-05-16 10:48:41+07:00
lastmod: 2015-05-18 17:20:00+07:00
---

好色弥勒 于 2015-5-16 10:48:41 发表了：

竟然连伏击女学生这样下三滥的收到都想的出来，他怎么着也算是名门正派的大弟子，又是官宦人家出身，整天礼法礼法地喊着谋划的事怎么却这么龌龊呢？古时候刺客游侠都不耻这种做法吧……

---

桃李杨柳 2 于 2015-5-16 11:12:04 发表了：

他是特务，不是地下工作者

---

knifers 于 2015-5-16 11:53:02 发表了：

> 桃李杨柳 2 发表于 2015-5-16 11:12
>
> 他是特务，不是地下工作者

就算是古代。侠客难道还会为了潜入妓院而伏击妓女么。。

---

小鬼头 于 2015-5-16 12:01:51 发表了：

> knifers 发表于 2015-5-16 11:53
>
> 就算是古代。侠客难道还会为了潜入妓院而伏击妓女么。。

你觉得这帮帮派中人有多少下限？？侠客？说穿了就一帮古代黑社会，哪里有武侠小说中那么正派？龌蹉的事不要太多！

---

小白之友 于 2015-5-16 13:04:12 发表了：

武侠小说里不是经常有：制住某个打更的、仆役，然后点了穴道剥衣服伪装的套路吗？

---

火星人士 于 1970-1-1 08:00:00 发表了：

post_deleted

---

薯片 于 2015-5-16 13:57:05 发表了：

他们就是地方豪强而已，还真以为是什么狗屁大侠

---

Clock-Sonata 于 2015-5-16 14:44:00 发表了：

卓一凡见识了临高髨贼的强大，已经越来越放下一切牵绊，不择手段地斗争了~

这一段是吹牛加的，我觉得加的不错

---

深海巡游者 于 2015-5-16 16:40:51 发表了：

_本帖最后由 深海巡游者 于 2015-5-16 16:42 编辑_

客气点叫侠客，不客气就是豪强恶霸。。。

想想旧社会少林寺干的事情就知道这帮侠客有没有下限了，那可是武林泰山北斗啊。。。

---

赤色 MA 于 2015-5-16 16:56:31 发表了：

怎么说人家也是一个知识分子嘛，你要谅解，他们的节操也就这点。

---

mariner 于 2015-5-16 17:15:32 发表了：

他只是想抢衣服吧

---

TSHT2011 于 2015-5-16 17:25:58 发表了：

要不秦皇汉武都上赶着要收拾这些以武犯禁的家伙。

---

lvtom 于 2015-5-16 17:31:08 发表了：

> mariner 发表于 2015-5-16 17:15
>
> 他只是想抢衣服吧

当时情况就是这样的。

---

东门吹雨 于 2015-5-16 17:46:15 发表了：

> lvtom 发表于 2015-5-16 17:31
>
> 当时情况就是这样的。

用不着这样，有女侠的。

---

东门吹雨 于 2015-5-16 17:49:12 发表了：

对了，被剥衣服的女学生，直接保送高中部/大学/研究生。

---

趙五郎 于 2015-5-16 20:07:33 发表了：

两点，

一呢，古人更重大节，就比如董仲舒鱼肉乡里，赵孟頫除了给元朝当官并无太多污点，但是历代皆以董在人品上强于赵。

二呢，所谓江湖门派实际上是帮派，少林武当等等诸派除了宗教团体之外，在武术一道上最大勾连的就是地方豪强，用现在话说就是地方黑恶势力。

---

东莞义士 于 2015-5-16 20:58:23 发表了：

对付你们这些祸国殃民的髡贼，不必讲什么江湖规矩！

砰！

暗箭伤人，你们这些髡贼真是卑鄙！

---

好色弥勒 于 2015-5-16 21:09:57 发表了：

> 趙五郎 发表于 2015-5-16 20:07
>
> 两点，
>
> 一呢，古人更重大节，就比如董仲舒鱼肉乡里，赵孟頫除了给元朝当官并无太多污点，但是历代皆以董在 ...

董仲舒那会儿不用担心匈奴打过来亡国，搁宋朝那情形指不定他如何表现

---

心慈手软谢列平 于 2015-5-16 21:17:01 发表了：

> Clock-Sonata 发表于 2015-5-16 14:44
>
> 卓一凡见识了临高髨贼的强大，已经越来越放下一切牵绊，不择手段地斗争了~
>
> 这一段是吹牛加的，我觉得加 ...

说起来你外情局的职还兼着呢吧

---

netmousexhxh 于 2015-5-16 22:09:58 发表了：

对地方黑恶势力楼主为什么会觉得他们会有节操？

---

波尔布特 于 2015-5-16 23:46:25 发表了：

_本帖最后由 波尔布特 于 2015-5-17 15:22 编辑_

著名的民国大侠马永贞历史原型是个强抢“美少年”的恶霸回回。要是某天真发生了的小花帽大战城管，后人能编段“切糕大侠 pk 朝廷鹰犬”的武侠故事。

---

Clock-Sonata 于 2015-5-17 06:31:04 发表了：

> 心慈手软谢列平 发表于 2015-5-16 21:17
>
> 说起来你外情局的职还兼着呢吧

外情局那个吹牛木有采纳啊

---

桃李杨柳 2 于 2015-5-17 09:25:26 发表了：

> 好色弥勒 发表于 2015-5-16 21:09
>
> 董仲舒那会儿不用担心匈奴打过来亡国，搁宋朝那情形指不定他如何表现

俺一开始还没发现，觉得很顺溜啊……层主说了才反应过来

---

趙五郎 于 2015-5-17 11:01:22 发表了：

> 好色弥勒 发表于 2015-5-16 21:09
>
> 董仲舒那会儿不用担心匈奴打过来亡国，搁宋朝那情形指不定他如何表现

我发现我手一抖打错了……今天看了回复才发现……应该是董其昌……董仲舒和赵孟頫怎么也放不到一块去比较……至于你说这个董老师不在宋朝这个吧，没有这么比的。

事情没有发生不能靠脑补，不然的话我还说文天祥也就放宋朝末年才会死节，要是放明末他就是第二个洪承畴。你看，这话一出绝对被喷对吧，实际上和你的思路“

董仲舒那会儿不用担心匈奴打过来亡国，搁宋朝那情形指不定他如何表现

”是一样的。

事情做出来了，才能去评价，不能强行时空转换去揣测他人的行为吧。

---

心慈手软谢列平 于 2015-5-17 14:06:59 发表了：

_本帖最后由 心慈手软谢列平 于 2015-5-17 14:08 编辑_

> Clock-Sonata 发表于 2015-5-17 06:31
>
> 外情局那个吹牛木有采纳啊

可是看最新的正文&nbsp;&nbsp;你目光扫射观众席&nbsp;&nbsp;明显是有特殊任务在身的而且看你在文化祭剧情中姗姗来迟的光辉出场，应该是这一段的主角才是

所以我觉得搞不好你的音乐人身份是客串，真实身份是外情战线

---

Clock-Sonata 于 2015-5-17 15:02:30 发表了：

> 心慈手软谢列平 发表于 2015-5-17 14:06
>
> 可是看最新的正文&nbsp;&nbsp;你目光扫射观众席&nbsp;&nbsp;明显是有特殊任务在身的而且看你在文化祭剧情中姗姗来迟的光辉出场 ...

那是我发现不对了自己去看，后来汇报政保总局了。。。不过外情局那个主要是为了华梅提督那条线，看吹牛能不能圆到一起~~

---

心慈手软谢列平 于 2015-5-17 16:47:22 发表了：

> Clock-Sonata 发表于 2015-5-17 15:02
>
> 那是我发现不对了自己去看，后来汇报政保总局了。。。不过外情局那个主要是为了华梅提督那条线，看吹牛能 ...

我觉得吹牛很能圆

---

还我头来 于 2015-5-18 09:08:49 发表了：

> 趙五郎 发表于 2015-5-16 20:07
>
> 两点，
>
> 一呢，古人更重大节，就比如董仲舒鱼肉乡里，赵孟頫除了给元朝当官并无太多污点，但是历代皆以董在 ...

是董其昌!

---

还我头来 于 2015-5-18 09:10:59 发表了：

> 波尔布特 发表于 2015-5-16 23:46
>
> 著名的民国大侠马永贞历史原型是个强抢“美少年”的恶霸回回。要是某天真发生了的小花帽大战城管，后人能编 ...

求 美少年的原文!

---

工兵 于 2015-5-18 15:41:15 发表了：

本来就是那个时代的地方豪强（天生天老大我老二） 他怎么可能跟这些在他们眼里是化外之民的髮匪讲底限？

楼主的头像是哪个电影里的？

---

趙五郎 于 2015-5-18 17:20:18 发表了：

> 还我头来 发表于 2015-5-18 09:08
>
> 是董其昌!

我自己已经在回复中说了

---
